魔獸回鍋求戰友（聯盟）

番黎玩無耐 而家乜都唔識
求朋友一齊玩 教下我
Pve pvp均可
利申 屠魔山谷聯盟戰士 5-6版有拓荒

Pish

連登無人玩架啦
我都7.0果時退左，唔知有冇好大變化
btw聯盟狗

皇天擊殺聯盟狗

唔同ser不過可以一齊玩下

連登好似有公會 同ser 不過bl
本身我地公會都係lm 不過lm太少團 跟住成個公會轉左去bl 有興趣留個tg/battle tag傾下啦

寧死不做部落豬

聯盟先係皇道

台服以家冇乜人玩架啦 要玩就去美服 仲有大把人玩 我台服身處果個公會 曾經係台服數一數二n咁多個台服公會首推 當年入會要親友介紹先入得 但以家星期6晚先得30人online d台仔走曬去玩lol放棄曬wow
我都心灰意冷放棄曬d心血轉左去美服重頭開始了

同幾個朋友有一齊玩 但始終呢隻game太多回憶 放低唔到

個陣都係咁諗 不過lm人數太少 bl個邊星期5~日係勁多團 不過共勉之

我都係架 我個ac60年代玩到以家咪又係要放棄反正美服一樣可以玩中文版 講回憶絕版野冇乜人夠我多添 我ac有總元帥頭銜 鬥士龍 絕版阿曼尼戰熊zg老虎等等
但我真係接受唔到排個副本打塞納留斯等足一個鐘 miss左入唔到又等多一個鐘 以家新開戰場亂鬥排10個鐘先打到一場 星期6晚排隨機戰場都要排30分鐘但以上呢d野係美服可以係秒排 隻game明明好好玩但就因為人少左拉低曬個樂趣